會唔會係條街到文倒tear gas 味

行行街有時無啦啦文倒

你個鼻壞左

冇其他人文倒？

會...

會，無啦啦屋村附近會聞到，之後戒備望下周圍，又諗一諗，而家仲邊會有架........

心理後遺症

以為得我會

早兩日有

間唔中都有 但其實同燒膠味幾似

因為你以前曾經喺現場聞過
所以當你而家經過現場之後諗返起當日嘅事情就會有相關嘅氣味，算係創傷後遺症

唔係

咁你當我冇講過啦

燒野個啲味嚟 同tg啲味好似

又痾黑色屎 應該真係聞到

有關？